屌你老味，d催淚彈成百粒。

有病？

屌你老母 記招話1千粒已經全世界屌哂鬼
實際直頭唔止

黃大仙現埸。

嘩，屌，仲有啊。

好撚痴線。

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

邊區

黃大仙